import { Canvas, Meta, Story } from '@storybook/addon-docs';

import Switchbox from './Switchbox'
import {ThemeProvider} from "../index";

<Meta title="Элементы форм/Switchbox" component={Switchbox} />

# Switchbox

Переключатель. Два положения — включено и выключено.


```ts
import { Switchbox } from '@Kirill26/storybook'
```
<Canvas>
  <Story name="Switchbox">
    <ThemeProvider theme={"b2bTheme"}>
        <Switchbox name="Switchbox" size="medium" label="Switchbox" />
    </ThemeProvider>
  </Story>
</Canvas>

## LabeL
 Label - это надпись рядом с переключателем, за него отвечает свойство `label`

```tsx
<Switchbox name="Switchbox" size="medium" label="Switchbox" />
```

<Switchbox name="Switchbox" size="medium" label="Switchbox" />

## Размер Switchbox

За размер отвечает свойство `size`. Имеются 2 варианта: `medium`, `small`

```tsx
<Switchbox name="Switchbox" size="medium" label="Switchbox" />
<Switchbox name="Switchbox" size="small" label="Switchbox" />
```
<div style={{ display: "flex", flexDirection: "column", gap: "30px" }}>
  <Switchbox name="Switchbox" size="medium" label="Switchbox" />
  <Switchbox name="Switchbox" size="small" label="Switchbox" />
</div>

## Список свойств

| Свойство    | Тип или варианты значения              | По умолчанию | Описание                                   |
|-------------|----------------------------------------|--------------|--------------------------------------------|
| `checked`   | `boolean`                              | -            | Ставит переключатель в положение включен   |
| `className` | `'string'`                             | -            | Дополнительные CSS-классы                  |
| `id`        | `string`                               | -            | Идентификатор для инпута                   |
| `label`     | `string`                               | -            | Надпись рядом с переключателем             |
| `name`      | `string`                               | -            | Имя `<input>` в DOM                        |
| `onChange`  | `ChangeEventHandler<HTMLInputElement>` | -            | Действие при смене состояния переключателя |
| `required`  | `boolean`                              | `false`      | Делает поле обязательным                   |
| `size`      | `'medium', 'small'`                    | -            | Размер переключателя                       |
